牛屎佬賺得多過賣料

一開始派錢吸引手足 大家衝哂去俾馬會ac佢
之後又以打擊賣料狗為名 手足當佢神咁拜
但有又無交代點解刀仔個啲咁順利退錢
其後開個垃圾line gp 要俾ig佢先可以入
但唔用個line gp 用返tg gp 攞晒大家啲資料
最近仲問人拎埋電話 又賣廣告
今日又話派40-80個人 又可以拎一堆資料起底
淨係賣廣告同賣資料已經好和味了

辛苦你了

角球一日大一日細

strong post lm

Lm

有手足話96個人抽80個都抽唔中佢兩個朋友

左手交右手啫, 無謂拆穿人啦

80張飛，佢會派8000

尋日角大 今日角細
賭波真易賭

月份都有分大細啦，點解角球唔可以無

賣廣告賣個人資料 輕鬆袋

原來係買個人資料😮都估到實有d野嫁啦

長賺長有 fb page